大家千祈咪買呢隻小寧波湯圓

嗰D唔係流沙奶黃之餘，D奶黃仲少撚到一個點！根本你去酒樓食一個靚嘅流沙奶黃包入面嘅餡仲多過佢一盒廿四粒（利申食咗48粒）
其他口味唔知係咪咁，呢隻就一定係仆街陷家剷！屌佢老母仲一九五一年，執柒咗佢啦！

有買過 覺得幾好食 但偏貴

就係貪佢貴過其他牌子先買來試下。點知一食就中伏

Agger 以為係流心先買
有冇真係流心嘅湯圓/奶黃包介紹

屌喇星 好想食湯圓啊屌

好想食湯丸添

花生餡好正